s10+ 一問

想問問各巴打
近排我見肥花有人放全新s10+
封條又未開 同埋又有1010/數碼通單
想知有冇伏 交收時有冇咩要注意

肥花

伏唔伏都面交時驗屍架喇，唔通你肯買一部吉咗嘅包裝盒啊？

dc fever 二手區

thanks巴打

5500

封條呢啲得啖笑